雖然我憎范國威 但係我更加憎鄧膠錶

抵撚柒死呀柒頭

抵啦